冇素質嘅人先會叫人死Gay佬

你地班人真係一啲素質都冇
乜嘢死gay佬啊？gay佬就gay佬
點解要加個死字？唔識尊重人！
幹你媽逼

#請尊重同性戀者

又素質又幹你媽逼
單機啦大陸狗

請你尊重我

唔會尊重大陸狗 走啦
影撚衰香港

你影衰中國

同死肥仔性質一樣?

係！

幹你媽逼

你係呀嘛

我只承認我係gay佬 但我不是死gay佬

又大陸仔又基佬

gay露脾獸

死基佬 死基佬

有咩問題？